「行無愧作心常坦，身處艱難氣若虹」香港上網儲值卡及攜號轉台集中貼5月貼

5月既貼，一定要有前言

資料要更新，就必須月月開新貼

就住班傾盡全力抽、插、唱、屌我既人形生物，圍繞住既係清觀搶左其他競爭者飯碗，繼而有人放假既流料，我答過佢再繼續攞出來唔還原事實咁LOOP。清觀自問行得正企得正，真係覆班人形生物發現無用。

不過話我係騙徙，呢點個人認為已經過火
如果我真係有呃人，我應該俾受害者告，亦應該去左差館同排期上庭，亦唔會咁係度繼續理直氣壯既出貼

佢而家有証明話咩？無，而且重點人格攻擊，講唔出證明「我係騙子」無關既野，就亂UP人格有問題所以係騙子，我真係唔識笑。

佢而家提出既係高登／連登新人最易吹既成本論，講緊茶記Ｄ餐成本得個小小，整埋四十幾蚊咁無良又劏客，你做到咪整間出來頂人地LO。出面比FB賣得貴既都大有人在，咁開貼班人應該好忙咁間間鋪開POST去抽、插、唱、屌。結果佢地係有心機去針對我而已。

清觀都講過，做既人除左打手，就係想透過抹黑為搶名聲同谷人氣。我會抽、插、唱、屌佢地咩？邊有時間？鍵盤戰士有既係時間全天候唱人，我無。

貨品明碼實價，市場唔係壟斷，大家聽完清觀既建議都會有自己思維去選擇啦。呢D唔係成本既一部份，只清觀幫大家俾建議。

做生意的話，好似抹黑貼咁既目的，做生意應該用麵粉價去賣，唔去考慮麵包價呢個背景。咁清觀點努力回覆抹黑貼都無補於事，因為抹黑者誤導人既目的已經達到，人地只係就住誤導資訊而問，幾多次既真相大白都會被一萬次既謊言蓋過。

清觀一定會繼續係連登高登服務大家，務實先係經得起考驗。抹黑貼既野，真係有限回覆就算，因為唔係事實既野而出貼，我覆個邊貼都係有限野，唔需要俾空間佢地再將假問題發酵。

如果大家想要最抵玩既通話上網組合，請先答我幾條問題，否則就難以提供最佳方案：
1) 你現時用緊既電訊商儲值卡或月費組合，用途(可以包括取代固網上網或家居電話)；
2) 你實際使用數據及分鐘(再三聲明係請你講實際用左幾多數據同分鐘，數據唔知充去OFCA條LINK計／睇你手機數據用量，通話分鐘唔知就睇月結單。因為儲值卡之中，數據一定平過上台，通話分鐘先影響月費計算)；
3) 要唔要帶號轉台去儲值卡?
4) 你會唔會用雙卡機或WIFI蛋(插本地數據卡SHARE WIFI)上網?

OFCA數據用量計算機

csl 數據用量計算機 (更仔細地分拆使用數據項目)

3 香港數據用量知多D

本文會繼續改版，因為過多工作量，會緩慢更新。

首先要來個Q&A先，將一D keywords打定出來方便大家之後睇
Q: 咩叫MNP?
A: 就係轉台／轉儲值卡款

Q: 儲值卡平過上台?
A: 只有企業PLAN、SALES員工PLAN必定平過儲值卡，家庭多SIM PLAN就不相伯仲

Q: 上台落去儲值卡煩唔煩?
A: 閣下親自搞好講耐性、人品同運氣 (部分卡種只有網上預約辦理)，上網有得搵人搞就一勞永逸唔使自己晒時間

Q: 點解儲值卡數據咁平?
A: 因為呢個價係電訊商計過之後都仲有錢賺，你可以諗到上台PLAN有幾咁劏客

Q: 實際用儲值卡有咩限制?
A: 上網係平，不過大量分鐘通話就普遍貴過上台，只有部分儲值卡有無限分鐘PLAN

Q: 可以搵樓主搞轉台買卡?
A: 請去Y拍/肥花/其他拍賣網/香港儲值卡報告FB搵賣家，唔好搵我，PM我都平均2星期覆一次

Q: 咩野係4G車輪戰?
A: 就係用15張數碼通$48卡達至全月全速4G無限數據

Q: 我要無限數據想點做?
A: 睇上面數據用量計算機計出個大約數字先幫到你，否則我只會俾最貴既儲值卡過你

Q: 用多過300GB/30日用咩卡好?
A: 請用上台全速無限數據PLAN，儲值卡得返4G車輪戰都未必滿足到你，各電訊商都陸續開返

Q: 用雙卡機或是WIFI蛋有咩好處?
A: 可以一張通話卡，一張數據卡，達至最平月費效果，不過都睇方唔方便自己為優先考慮

Q: 用雙卡機或是WIFI蛋有咩缺處?
A: 雙卡雙待/三卡三待機(Acer Liquid X2及E700可以插3張SIM卡加1張SD卡)會食電，WIFI蛋可能個人觀感有D重

Q: 多卡機或是WIFI蛋有無咩性價比高既推薦?
A: Acer Liquid X2(支援4G)及紫米，如果質素好既蛋就建議華為等大廠，不過好Q貴

Q: 太空卡有咩用?
A: 註冊登記、炒野用

Q: 可以俾外遊卡意見?
A: 本貼除內地卡外，無資料提供到

Q: 轉台使唔使通知舊台
A: 唔使，新台會係入紙時一併通知，你最緊要唔好同打電話來既SALES講我要終止服務就得(因為咁做會有可能真係因為你講CUT PLAN而真係無左個號碼，台都轉唔到

Q: CMHK通知我份約已經自動續左，唯有下年先可以做轉台?
A: 去到2017年(由2015講到今年)，清觀都仲有聽到CMHK仲有自動續約呢種違反法例既行為（其他台就少好多），其實直接向CMHK講：「由於未有授權下強制自動續約，呢件事我會向通訊辦及消委會紀錄及投訴，請盡快轉為逐月繳費型式或同意免賠償下轉台。」

Q: 預約轉台應該幾時做好?
A: 各台做法都唔同，一般都係截數日前7-30日之間就好去門市或聯絡代理去安排

Q:究竟過冷河／轉台應該係咩日子轉?
A: ;由於有分合約到期日同截數日兩樣，轉台全以截數日轉台最方便及保障自己。

Q: 我係街邊店舖買張平卡做轉台得唔得?
A: 唔得，因為MNP卡係門市或代理發俾你既一張新卡，不能用街外買既卡就作MNP用途（官方途徑取得除外）

Q: 可唔可以將固網號碼轉落儲值卡?
A: 其實政策上容許左好幾年，不過無電訊商肯做，而家最平都係轉台去網絡電話，用手機APPS做到無限分鐘。

Q: 要大量分鐘+大數據用量係儲值卡應該點做?
A:可以轉台用有無限分鐘組合既儲值卡／用固網網絡電話，配一張大數據用量既數據卡上網，咁就可以做到。

如有其他熱門問題，大家可以提出來俾我，因為我一個人記唔晒咁多，我會按情況考慮加唔加既

究竟唔同既網速會有咩效果，我簡單一講:
128kbps: WhatsApp,文字網頁
384kbps($80~$106plan): 足夠睇360p直播片段(mytv低清)，動新聞, 香港2G理論上限速度
1Mbps: 足夠睇480p直播片段
3.6Mbps: 720p直播(mytv全支援)，hktv
7.2Mbps: 1080p直播, 電話線上網速度
14.4Mbps: 4K高清直播，絕大部份上網功能已經支援
28.8Mbps: UHD直播，不過無手機支援，根本就係手機角度就係最佳速度
42.2Mbps: 香港3G理論上限速度，不論手機定家居固網，呢個速度暫時已經無野做唔到，不過電訊商遊說你俾多D去買D你用唔盡既服務就另計(你用唔盡就到佢地賺你更多錢)
更高: 短期內未見有用得著呢個速度既必要，因為係商業同企業用戶先至用得著

另一方面，大家都唔明PING(網絡時延)代表D咩，我先列出各層次先：
光纖固網最佳PING：個位數ms
2G最佳 PING：1XX ms
3G 最佳PING：2X ms
4G最佳PING：1X ms
電話線固網最佳PING：1X ms

其實大家有時用OFCA或其他網頁測速，有需要知道埋PING既影響。一般用家就感受唔到高低分別既，最主要對打online對戰及股票拍賣最為明顯，因為PING(網絡時延)代表反應早遲，而並非快慢。同樣既網速下做同一事情，PING高就會你起步遲左但之後上網速度又無影響，所以有高速lag機之說(例如Lyca卡)。

呢個亦係大家有時會忽略既地方，以為電訊商話有高速就當左有反應快，呢點並非必然。清觀由天上人間既高速4G到128kbps 4G地獄速都有試過，所以就可以俾多D資料同觀感大家。其實大家開網頁個一下就係講PING既反應，就算係128kbps 4G VS 128kbps 2G開文字網頁，由於4G PING低就可以早D往來SERVER而SHOW晒網頁先。亦由此間接推算，光纖固網既優勢係香港暫時仲係好硬淨。

不過電訊商就住PING呢點，係唔會去改同埋去提，因為心知肚明。當375Mbps既PINGS仍然遲過固網接近3-5倍，靠佢炒股票隨時因呢幾十微秒而MISS左或遲左，就已經好大差距。本身係有辦法係短期內改善既，就係加係繁忙地區加設基站疏導上網人流來盡量降低PING，不過香港既情況就調轉，因為毛利反而走去CUT, 其實對上台同儲值卡都係不利。

關於月用量超過5GB的大家，如果求高數據用量，直到03-05-2017截稿前最新消息如下：
1) 4G版3台核武卡(42-150Mbps 4G)$119.1/5GB FUP/30日(原價$188) (只限網上MNP轉台優惠)
2) 3G版3台核武卡(42Mbps 3G) $61.3/3.6Mbps 6GB FUP/30日(原價$98) (只限網上MNP轉台優惠)
3) 中國移動 4G/3G數據及話音儲值卡 $88卡 (384kbps-7XXkbps 3G/4G) $69.3/30日(原價$90)(可MNP轉台)
4) 數碼通 $48卡*15張 =$390/30日(原價$720)
5) 數碼通4G 1Mbps卡(10GB FUP後512kbps)= $96.4~106.1/30日(原價$108) (只限網上MNP轉台優惠)
6) 數碼通全日3G儲值卡(28.8Mbps 3G)= $189.7~$210.9/30日
7) 數碼通半日4G卡(100Mbps 4G)=$138.3~156.4/30日
8) CSL最後武士卡(3.6Mbps 3G / 0.7Mbps 4G) =$76/6GB FUP/30日(原價$98) (可MNP轉台)
9) CSL最後武士卡(7.2Mbps 4G) =$240/6GB FUP/28日(原價$312) (可MNP轉台)
10) CSL 7.2Mbps 3G/4G HELLO卡 (7.2Mbps 3G/4G) =$157.4/6GB+1000分鐘/30日(原價$234) (可MNP轉台)
11) CSL鴉片卡 (42.2Mbps 4G) =$104/12GB/28日(原價$136)
12) 中國移動風雲卡 (384kbps-1Mbps 3G/4G) $47.9/無限數據/30日(原價$68) (只限網上MNP轉台優惠)
13) Lyca儲值卡 (14Mbps 3G) $49/10GB FUP+無限分鐘/30日(需信用卡付款申請)
14) CSL 7.2Mbps 4G 5日2GB卡*6張 $132/12GB/30日
15) 中國移動10日無限數據卡*3張(384kbps-7XXkbps 3G/4G) $45/無限數據/30日
16) CSL 7.2Mbps 4G 30日2GB卡*3張 $96/6GB/30日

===
上台(月費對比之下，儲值卡真係平好多，不過清觀建議至少用90GB先會考慮呢D PLAN，更好就每月用足1000GB先對得著個上台月費。

(以下數據組合FUP資料只供參考。電訊商會不時自行更新，如有興趣應以電訊商官方最新資料作準。清觀、地主會及本專頁不能保證資料絕對準確和可靠，且亦不會承擔因任何不準確或遺漏而引起的任何損失或損害的責任)

19) CSL用量皇(375Mbps 4G) =$448/月(300GB後FUP 42Mbps，1000GB 後FUP 14Mbps)
20) 數碼通 超貼心計劃 =$446/1200GB FUP/月
21) 3台4G LTE SIM計劃 =$448/未知 FUP/月
22) 香港寬頻(42Mbps) 數據計劃 =$446/未知 FUP/月
23) CSL大專生/ Smart爸媽月費計劃 + 用量皇(375Mbps 4G) =$278/月(300GB後FUP 42Mbps，1000GB 後FUP 14Mbps)
24) 數碼通大專生計劃+ 無限數據=$296/月/1200GB FUP/月

如果有不明白地方，歡迎PM或發問

省錢要訣：
大家係上台或轉儲值卡前，查詢我意見當然無問題，但自己都記得做功課睇一睇自己個區接收訊號如何？買D測試卡試下係有必要既，大家要記住啦。

對於用開384kbps PLAN既大家，當轉去儲值卡或全速上台PLAN又要俾多個提示了。
當你由限速上台PLAN轉去儲值卡，大多數儲值卡唔係限速，所以你既預計數據用量會比現時多50%至200%不等(大多都係1倍了，因為上網快左就自然做多D野)，所以大家亦要注意呢點來選數據組合，原本用開2-3GB/30日既你，極有可能一下跳上5-6GB，所以轉儲值卡亦要諗清楚呢點。
至於上台又點解要提醒呢，因為電訊商SALES叫你由限速PLAN上全速PLAN時，佢唔會提你會爆發性多左數據用，變相SET陷阱俾你，新約俾之前一樣咁多數據既PLAN你，而之後你一定爆DATA及加錢加數據，變相個PLAN既月費又貴一大筆，多數人上台PLAN轉PLAN簽約之後你就發現又做左上台水魚，從而發現儲值卡既彈性但個一刻又走唔出來，所以勸大家及早離開上台，轉用儲值卡先係最佳前景。但你如果出發點係簽約穩陣同要求更高速，亦希望你上台前留意我既提醒，對你有得著既。

＝＝＝＝＝＝
轉台用儲值卡前最後提醒：

咩係過冷河？
過冷河有三種情況下要做：
第一種，係你本身係A台上台合約PLAN客戶，但A台要你先轉去用B台既儲值卡先可以再享用A台儲值卡。香港電訊商中CSL同3台都係採用呢個政策。而中國移動香港同數碼通政策上就容許完成合約後直接轉換為該台既電話儲值卡，請大家注意；
第二種，係因為MNP時間未能承諾於指定日子執行或距離最後一個合約截數日不足5-7日，避免在B台係過長MNP時間，導致A台服務生效橫跨截數日而額外收取多一個月合約原價月費，亦應立即去C台轉換成儲值卡，換取時間再重新安排MNP)；
最後一種，你用B台電訊商的儲值卡轉去A台儲值卡，但是B台電訊商佢本身租借A台頻譜經營業務，咁你亦要先轉去無租借A台頻譜經營業務的C台儲值卡先，之後先可以MNP返去A台，否則就會出現「假MNP」的情況。

MNP出左卡之後，持有大卡套既卡主證明先代表你係當時個一刻的號碼持有人。即使你去門市出示之前既MNP合約去Proof你曾經擁有，不過個一刻邊個拿住卡主證明，個個人就可以隨意補卡或MNP去第二個台，要追討就要詢問法律意見。
總結，用儲值卡既大家除左定期增值，亦要好好保管卡主證明，至少作下一次MNP或補卡之用。

用儲值卡既最壞情況係，如果你個號碼真係因為唔記得增值而變左失效卡，係咪要放棄個號碼呢？其實短時間內你係可以去返電訊商門市度上返台來攞返個號碼，不過要硬食貴月費PLAN咁解，不過係救號碼為優先既情況就無所謂啦。
如果你個號碼已經無左超過半年咁又有冇得救呢？呢個要睇有冇人已經用左佢上台，因為號碼失效後，電訊商本身都要幫個號碼過冷河半年先可以出返街俾下一手用，不過呢個時間你首先要去OFCA問返你個號碼最初派左俾邊個台用，因為號碼過左冷河就會返去最初用呢個號碼既個台度，唔一定係你最後用既台。

聽完我咁講多一點點，其實電訊商幾時都肯做你上台生意，只要能夠掠你水上台，幾難既任務都會做俾你睇，所以大家最好就月月增值，唔好因為諗住一勞永逸入多D而中伏呀。

市面主要抵用可MNP清單(31-03-2017更新)：
1. 3台核武卡(42.2Mbps 3G)：
非門市辦理，由代理公司承包，詳細請GOOGLE或拍賣網搜尋
重點：有無限分鐘PLAN及增值優惠係市面較高既一張電話卡
2.4G版3台核武卡(42-150Mbps 4G)
非門市辦理，由代理公司承包，詳細請GOOGLE或拍賣網搜尋
重點：有無限分鐘PLAN及增值優惠係市面較高既一張電話卡
2. CSL 7.2Mbps 3G/4G揮手卡(HELLO卡) (7.2Mbps 3G/4G)：
可在指定門市或在網上代理一條龍承包，詳細請GOOGLE或拍賣網搜尋
重點：$0.03本地通話分鐘及$218/2GB/365日數據組合
3. 數碼通 極速寬頻及語音儲值咭($48)(42.2Mbps 3G, 100Mbps 4G)
所有門市直接辦理
重點：數碼通MNP儲值卡，過冷河儲值卡首選

4. 中國移動4G/3G數據及話音儲值卡(384-7XXkbps)
所有門市直接辦理
重點：$90/30日 4G/3G限速無限數據組合，等候長時段過冷河首選

5. CSL最後武士卡(3.6Mbps/3G、0.7-300Mbps/4G)
非CSL門市辦理或網上代理一條龍轉台承包，詳細請GOOGLE或拍賣網搜尋
重點：$98/6GB FUP/30日及CSL系列中最後一類設6GB FUP無限數據4G組合儲值卡
6. 信京電訊 4G華龍卡(不詳4G)

可在門市辦理或在網上代理一條龍承包，詳細請GOOGLE或拍賣網搜尋
重點：$148/2GB+600分鐘/365日
7. 中國移動4G/3G 風雲卡(384-7XXkbps)
非門市辦理，有代理網上辦理，詳細請GOOGLE或拍賣網搜尋
重點：$68/無限數據/30日，為市場上最平限速月費儲值卡
8. 數碼通4G 1Mbps卡
非門市辦理，有代理網上辦理，詳細請GOOGLE或拍賣網搜尋
重點：$108/10GB FUP 數據/30日，快過同台限速PLAN又穩定

班打手終於無野好講
淨係留低負評？

行騙無恥面皮厚，身存惡氣心亦邪
橫批：清觀

想問下只用5個月冇攜號冇轉台既高速無限上網用邊張好?

或者一個月2gb都ok

1.我外國讀書返香港放假，本身冇電話卡or月費plan. 可以唔打電話，淨上網
2.我平均1個月用少過2gb
3.本身冇號碼
4.唔會
唔該巴打

大家可能無留意，以為淨係買卡/mnp先比清觀賺？咁就錯啦，其實增值垃圾核武卡佢仲好揾！

以下係清觀既yahoo 拍賣cap出黎既，希望佢唔好又話我老屈佢啦

3台增值如下：
$52: 增值$70儲值額
$95: 增值$115儲值額
$190: 增值$250儲值額
$288: 增值$400儲值額

增值288蚊 有400儲值額好似好抵(每1蚊等於1.39儲值額)
但其實用以下方法就知佢食水幾深

1.去ssp 買600蚊network iii 卡
張卡就350蚊既，射錢落去核武等於每1蚊等於1.71儲值額
清觀就係用呢個方法幫你增值，佢既成本只係 400/1.71 =234 蚊，變相揾佢增次值都要賺你至少54蚊
仲加唔好計佢大量入貨張卡會更加平，唔係你以為點解佢要咁努力改埋d 濕鳩名？
就係等你地無得上網search 張卡咩來頭囉

2.上3hk 買增值券有八折
就算你覺得射錢好麻煩，自己去3hk 官網買張300蚊券(內有400儲值額)又幾錢呢？

答案係 240蚊喳 揾清觀增值就又要比佢賺左你48蚊架啦

增次值都要比清觀賺 >20%，佢唔係奸商我都唔知點形容好喇

最後奉勸大家 玩儲值卡就自己增值 咪比錢中介呀

多謝收看 希望你地明我講咩
hello 奸商清觀 乜春野成本論要收貴人地20%黎增值呀？ 上官網買券都平你48蚊 so9sad

天地有正氣 清觀無呃錢

咁就HELLO卡同3台核武卡啦

你都識講係自己增值啦 可能有人會覺得唔想煩值得呢
點解咁多人比速遞賺三十幾四十蚊都唔自己搭車拎過去

Between都多謝你講比淨係識寄速遞既人聽原來可以搭車既

利申：用緊Fido

係咪喺拍賣留言就買到?

現在有萬能咭，推薦嗎？

抵過核武

可以, 不過會愈加愈貴, 你要慢慢搵啦

要諗下自己點解要轉儲值卡先

即係咁，大家用速遞都有揀DHL 同 圓通咁囉，你喜歡咪用DHL，我喜歡咪用圓通囉，但收DHL 價錢就唔該比返相對嘅服務，收DHL價但比圓通服務，你收唔收貨先？

講真，我唔覺得搵陳先增值特別方便

btw 鴉片卡即係邊張

yourmobile 78蚊卡
唔好聽清觀改埋d鳩屎名

仲夠膽出黎呃飯食

咁就易買

過街老鼠又要係連登搵傻仔維生了

想問下點買3台核武卡?係咪拍賣留言就得?

好心爬下文啦，仲揾佢。

真係自作孽，竟然仲搵清觀買野

Lycamobile 果張有幾快？ 幾廿蚊成10g?

衣下真係冇野講，仲貴過3hk

幾mbps囉，但係佢經澳洲出，所以唔好期望會好快同埋ping time 好高，而且某啲要本地ip 嘅嘢會用唔到。

其實係咪得賤觀做到mnp 4g 核武

佢賣幾錢張

yourmobile 78蚊卡 100$兩張

清觀賣呢個價
鴉片卡最新售價如下
$55/張但不包括郵費；
購買多於6張計$53/張但不包括郵費；
購買多於25張計$52/張及送一張惠康$50現金券，但不包括郵費；
你買夠25張就可以做到52蚊一張架啦

yahoo 拍賣同場既其他賣家又賣幾多呢？
45-48蚊，仲要一張都賣
做人做狗 自己決定

有晒證據都要幫清狗買咭，一係媒黎，一係蠢到無得救

鴨記賣45咋

咁得閒開新post 都唔回應下比返張大卡人未

條垃圾淨係識改on9名

大咭果個問題梗係唔會答你
成日打埋啲低能野去帶過

由你決定啦，對於抹黑
既然我已經再覆佢地都只會再LOOP當人無答過, 咁我就只有係連登硬食多排抹黑先

揾你仲貴過官方自己增值你都好意思話人地抹黑
你真係真心分享又唔見你教大家mnp 萬能/射錢增值？
賣卡咪賣卡囉扮撚哂分享做乜鳩
清觀你面皮真係厚到

我想問如果張儲值咭用耐左detect唔到咁點算好

物理上就用擦膠擦晶片
真係過期就上台攞返個號碼啦

拎番張大卡去換咪得
呀唔係喎你冇比大卡人

你無畀大卡點撚攞

傻閪，自己冇俾大咭人，又唔認

自己推爆埋哩個po嘛笨柒

秒

捉蟲入屎眼

又關大卡事
一來問題唔係呢

但係由始至終只有抹黑者講嘅故事，根本就係老作
明眼人就知班人型生物又係度製造流言，淨係講失實嘅事

唔關呢位巴打事
我係凳幫襯你買半日4g班客慘姐
無卡主證明點上番台呀屌你老味

佢應該盲左

而家講緊冇大卡(卡主證明書)根本冇可能換到新sim卡

條友又話人迫害佢

呢個就係當事人之間既安排, 你都無參與
咁你唔係老作係咩? 由始至終都無無辦法提出事實有人出事而不斷放流言, 唔通唔係出自你隻手?

自推爆舊貼, 免被小人或抹黑者再借舊資料講不盡不實既事

幫你推定
你幾時開始推爆？
記得唔好再開新貼
免被人追擊抹黑

過埋5月先再推爆
到時都睇下點開新貼, 因為我都應該直接做大家生意, 反正ADMIN完全唔管理

屌你老母，厚面皮到極點

你淨係做租卡算把啦

我想問我一個月用少過1gb , 主要係放落車入面部車機做gps導航。

有咩卡最平?剩係用黎開地圖

一向都有
TG: Qingguan

CSL 2GB 90日卡、HELLO卡、華龍卡都可以

點解樓主用埋d鬼鼠方法賣卡去呃人

但仍然可以咁厚面皮係呢度R生意既？

清觀呢條友，

我最睇唔過眼就係佢特登幫d儲值卡亂改名，

佢咁做純係唔想畀你自己係出面搵卡，

咩鴉片卡、咩核武卡……

你走去問出面d鋪頭無人會明。

清觀咁多年都用埋呢d咁既鬼鬼鼠鼠方法去呃客！

咁多位巴打想比市面幾十%買卡就add 清觀tg揾佢啦

閣下一再強調我係呃人，但事實完全無呢回事
而家我反而證明到你會騙子就真，因為你完全無證明去支持你講既野
只係不停話人，講一萬次大話變事實就係你呢Ｅ一類

揾你增值3台既券你係咪賣得貴過官網20%呀 數都同你計埋騙你老味咩

幾有用 雖然我宜家長用lycamobile

淨係俾ipad上網有咩推薦？

點樣騙呢?
你問下SSP有邊檔唔係貴過$240, 平過先再講我係奸商
你對騙子既定義根本就係不知所謂, 騙子就要攞証據, 你由頭到尾都係無, 只係一個放流言既人
你講既幾樣野都同行騙無關係, 對如果有證據就盡快提出
你唔係騙子先係大話, 講極都無證據去證明我係騙子, 你呢位騙子無資格再同我理直氣壯

Lyca好用前題係位置, OK開就應該問題不大

請問一下小米之家賣緊399包送貨上門嘅紫米wifi蛋，點解要435同你買呢？可唔可以講解下

仲要講到係優惠價呢？

資格你比既咩？
我仲有大把數慢慢計

推

你呢位騙子又唔俾定義, 又唔俾證據就叫我做騙子
亂咁叫人騙子, 你唔係不知所謂, 又係D咩? 俾個定義你自己先再講啦
抹黑就係你既定位, 除左呢樣, 仲有咩流言要講?

你慢慢問行貨貴過$435既先, 問晒再報告俾我聽

我睇完之後會跟進, 多謝你既提醒

出黎做乜姐 人地講緊官網賣緊$399呀，包送貨上門同一年保養

正宗行貨399包送貨

就係叫你同入面D鋪問完, 有答案再報返俾我知

咁我就再跟進

我問緊你喎，唔通小米香港唔係賣緊行貨？

呢個係你係肥花賣緊嘅
呢個係小米香港賣緊嘅，你貴過人地香港小米又要出黎交收

佢以前話上網買係最方便呀嘛，依家幫佢宣傳下上網買紫米wifi蛋最方便

仲要隻蛋就黎出二代

你係笑緊我賣得平過好多店舖, 定係講好多賣家同我一樣俾小米SET好個陷阱來裝?
你又唔係賣紫米, 咁你想講D咩? 你眼光好好? 又唔似

又一位靠0成本老吹老作, 除左抽水就一無事處既抹黑友

喂呀哥，有又邊忽老吹，邊忽抹黑你呀？

小米官網賣緊$399係唔係事實？你賣緊$435係唔係事實？上官網買平過同你買係唔係事實？

以上3樣野有老吹出黎？

你個post唔係分享點樣先可以最平最抵玩儲值卡咩？我地分享個最抵價錢買紫米wifi蛋既方法，咁樣又係抹黑緊你？

我就係乜都冇賣，我係賣紫米既話又會比你認定係行家，講乜野老吹抹黑你

自己追下你比人屌既post, 入面我有講過我張hemat係幫襯你做mnp, 而卡主證明你都有順豐寄埋黎比我，我係你d行家老吹抹黑你既話，洗唔洗幫襯你mnp？

仲有隻蛋就黎出二代又係老吹？京東眾籌籌到>400%喇，你咪繼續認為邊個唔企係你果邊就係老吹抹黑你囉

Link都比埋你，諗下點樣散哂你堆一代紫米死貨好過啦

以後你開post我咪繼續分享最平最扺玩既儲值卡玩法囉

乖啦唔話你呃人啦費時你又嬲嬲豬
我地都講過叫你唔好上連登揾食架啦 死番去你既鄉土同fb呃on9 fb 先有得del comment架

仲有堆毛卡喎

喂呀哥，有又邊忽老吹，邊忽抹黑你呀？

小米官網賣緊$399係唔係事實？你賣緊$435係唔係事實？上官網買平過同你買係唔係事實？

以上3樣野有老吹出黎？

你個post唔係分享點樣先可以最平最抵玩儲值卡咩？我地分享個最抵價錢買紫米wifi蛋既方法，咁樣又係抹黑緊你？

我就係乜都冇賣，我係賣紫米既話又會比你認定係行家，講乜野老吹抹黑你

自己追下你比人屌既post, 入面我有講過我張hemat係幫襯你做mnp, 而卡主證明你都有順豐寄埋黎比我，我係你d行家老吹抹黑你既話，洗唔洗幫襯你mnp？ [/quote]
仲有隻蛋就黎出二代又係老吹？京東眾籌籌到>400%喇，你咪繼續認為邊個唔企係你果邊就係老吹抹黑你囉

Link都比埋你，諗下點樣散哂你堆一代紫米死貨好過啦

你未有答我問題WO
你係笑緊我賣得平過好多店舖, 定係講好多賣家同我一樣俾小米SET好個陷阱來裝?

否則真係你有你繼續UP, 因為個價係平過人地鋪, 你講既野係無意義既討論
你同其他貴過$435既鋪講左先叫到人減價再同我講都未遲

多謝你讚賞我賣得平過好多地鋪, 因為都係事實

你呢位騙子目的同隔離台硬件台狙擊POST有分別
你為存在感同抹黑而存在, 叫你俾證明我點樣行騙又俾唔到
我指明你騙子又反駁唔到

叫你做埋一份, 頂死個市咪得, 唔係做實事就淨係識抽水抹黑

毛卡多謝你提起, 免費幫我出廣告

最新消息：
由於4月1日起，中國聯通針對使用港澳居民來往內地通行証（又稱回鄉証）辦理新內地電話卡，規定全國每張證件只可以登記一張有電話號碼的預付卡。所以購買後盡快向清觀攞資料上去實名啦！

中國聯通全國4G毛卡 (人民幣0.1元/MB) (買完經清觀指示上東莞實名)

收費如下(人民幣計價)：
通話(每分鐘)
廣東省打出全國：0.39 ；廣東省內接聽：免費；廣東省外接聽：0.39

SMS：
接收免費，發出0.1

港澳地區漫遊：
免費接收SMS，通話收費0.39元/分鐘(撥打方法為10193 > 00 > 852 >香港電話號碼)

月費：1元(如當月消費超過1元則不收取此費用)

數據組合（官網顯示4G已經開通）：
全國按量收費：0.1/MB

4G廣東省1日數據(當日收到SMS後生效)：
2元/200MB；5元/1GB；10元/3GB

4G跨區30日數據(當日/次月收到SMS後生效)：
9元/100MB (全國數據)；15元/200MB (全國數據)；76元/1GB(廣東省、香港、澳門及台灣共用數據)

4G全國半年數據(當日收到SMS後生效)：
80元/1GB

全球漫遊數據：
5元/ 5-10MB不等(選擇國家或地區後，按「預付費數據漫遊套餐」閱讀各國收費)

不了

賣得比你平就係頂死個市？ 我未洗好似你咁靠控制資訊黎賣貴卡(無話你係騙子啦，唔洗係度吠)維生咁折墮
我淨係要比連登仔知道
出面隨便揾間都比你賣得平20% 就夠

賣埋一份同頂市兩樣野來, 你唔係賣又係度廢UP
目的係邊呢? 唔係抽水又點解釋呀

你呢位騙子目的同隔離台硬件台狙擊POST有分別

我淨係要比連登仔知道
出面隨便揾間都比你賣得平20% 就夠
目的咪就係比其他人知道你既真面目囉
名為分享 實質揾老襯

你呢位騙子目的同隔離台硬件台狙擊POST有分別
官方出售之前, $435呢個價之前平過全港50%店舖亦係事實, 所以先多人支持我
而家我貴過官方, 亦唔係代表我賣價問題, 而係全香港既店舖都俾官方KO
你乘機抽水根本就唔係你所講咁正氣, 純粹別有用心, 心術不正

你搵巴絲老襯／誤導巴絲先係你想做既野

我都無賣野點揾老襯
我淨係話比大家知你呢個奸商賣卡賣幾貴姐 3台增值個Y拍page delete 左就當無左件事？ 仲有你d hemat 券食撚哂人地d 惠康coupon呢？ 又或者將d卡射哂d錢黎每張賺幾十呢？
比人踢爆你點靠控制資訊黎揾錢唔鐘意呀？推爆個post囉

隔離宋巴打都講，80%先係佢地賣卡嘅平均利潤，你講緊嘅我賺有幾多%，我之前講另一位賺500%又唔狙擊，仲有提人題唔好講明收$600+900嘅更新，呢度多謝你通水俾人繼續賺500%

你唔搵巴絲老襯，咁而家就擺明誤導巴絲係無任何証明下講我係因為講唔過而推爆post, 係你一而再有謊言流出而攞唔出證明

真係話你唔係別有用心，好難令我信服

要我撤出連登唔係度賣卡係無問題既，我行得正企得正，自己做決定唔到你左右
做野對得住良心，我願意退出換你去爆其他賣卡嘅更黑心事實，不過良心呢個你經常提嘅詞，你仲有嗎？

有既我就退出賣卡

正氣推POST~~~

1.3HK 6GB $447一個月 可以唔打電話，淨上網
2.1個月用大概6GB
3.要
4.唔會

仲有我一年大概有8個月唔喺香港 喺呢段時間有咩方法可以keep個號碼
唔該晒

一卡兩號有咩選擇？

轉台CSL最後武士卡或風雲卡過日子好啦, 前者支援海外增值

而家儲值卡得返跨境王我仲有賣

但我收到sms 你就算趕得切開卡
唔登記個大陸no.都會係8月30 GG

所以佢咪急住要清死貨囉
照道理呢上去支國實名就唔難既
不過咁多位巴絲都可以等下就到deadline 睇下市價會唔會平d囉

結果中移咪等下等變$1000張一卡兩號

所以你一買就要實名

話說你d半4g無大卡咩玩法
一唔用即比人偷翻張卡賣

你用邊個號碼登記咪邊個號碼收到訊息

你只需要用常識就知無可能既事
只係一班打手為老屈而作既故仔，我唔講野，佢哋就任務完成咁潛水
我講事實真相，佢哋就用十萬次大話來呃巴絲，咁我無咩好做，唯有順個班打手意思，交返個場俾深水埗班檔主做生意，大家唔需要考慮係連登會有其他更好既選擇

但你d半 4g搵賓妹開
我之前打翻舊number佢話一直都係借卡比人賣
請解釋
如果你無搵賓妹開 個張smt 半4g點流出嚟

重點你賣比人之前無講到明張卡係一早比人登記左
只要個賓妹拎身分證文件就可以隨時cut你張卡
我唔理你其他卡有冇水人，但張半4g你自問無欺騙成份？

重點係你要定唔要
所以唔需要回覆落去, 因為你唔想要有千萬既藉口, 要既就只會要

你繼續好奇就問其他賣家, 我只會澄清有人成功作故仔誤導同我買既任何卡款會因為KEEP起卡主證明而跟進會被補卡, 而事實係從未發生

我想問
我老母張垃圾儲值卡冇上網
想留號碼轉有上網多分鐘嘅卡
有咩平嘅選擇

其實果個分分鐘都係清觀黎...